高院裁定政府可引用緊急法定立禁蒙面法

推

用緊急法同時強制戴口罩同禁蒙面
全民犯法 任佢執法既時代終於來臨

老實 都估到

好囉 邊個戴口罩就拉

法治？

成撚日攞over my dead body黎講，
同你攞2008 高高仔睇奥運啲留言一樣咁鳩無聊。

幫手上twitter打國際文宣好過啦你老母臭系！！

2008高登仔*睇奥運

喺連登泛民真係唔撚屌得
屌幾句同唔啱聽都唔得

事前 不分化
事態發展中 不割席
事後 不討論

點撚樣屌幾句呀
屌極都係果樣
又唔撚見你屌完有建設性既野講

咁721 831又係得幾樣 唔好俾人post吖
屌嚟屌去嗰幾樣做唔屌得？

355. In sum, we uphold the constitutionality of the ERO insofar as it empowers the CEIC to make emergency regulations on any occasion of public danger. In respect of the PFCR, there is no challenge against section 3(1)(a) relating to unlawful assembly. We uphold the constitutionality of section 3(1)(b) relating to unauthorized assembly. We however hold that sections 3(1)(c) and (d), relating to public meeting and public procession respectively, and section 5 on police powers in relation to facial covering, are all unconstitutional.
得合法公眾集會禁蒙面違憲
其餘無違憲

不過班狗次次唔出不反/出完又腰斬集會都係可以當你非法集會

多過三個人都已經可以係非法集結喇做香港人真係慘

721 831 你屌緊既係班狗
你攞泛民以前既無謂言論同班狗既行為黎比？
你個腦係咪豆潤咁細唔識分是非輕重？

泛民以前既無謂言論咁都講得出？
你用啲字眼幾識得粉飾太平
你個腦真係俾泛民裝滿曬屎
楊岳橋捐咗幾多錢人工畀你做打手

打你老母手咩，叫你推國際文宣就話泛民打手，我叫你投佢咩？
我叫用下個屎腦做返d有用既野唔好下下洗人版阻鳩住人地正常討論呀

個重點係政府可以用緊急法去立全新法例

啲泛民打手好鍾意借啲意叫人唔好講泛民衰嘢 尤其是選舉近嗰陣 可惜次次啲泛粉越講越柒 結果就係欲蓋彌彰

合法集會都可以鳩舉藍旗啦
都係一樣亂拉亂告

bingo

蒙唔蒙面法只係多一條罪，如果佢入到你非法集結就可以入多條蒙面罪

但緊急法合憲就可以令政府往後玩更多緊急法打壓香港人

屌足幾個月喇柒頭，做吓正經野啦小朋友